異形溝針計劃

第一就科x
第二就復xx
會唔會最後心中爆隻異形出黎
好似套電影咁

醫畜
港大求仁得仁

港鏟片重生契機：

miX-MEN！！！(最好古仔做男一！！)

異形就誇張咗啲。World War Z或者 I am legend 算啦

或者變超能力者

Resident Evil 似D

香港終於有安樂死服務

G感染者同T感染者配種

諗起都興奮